有無本身直既因為分手後變左基佬

分左手之後唔知點解鐘意男人
好想比大隻靚仔執屍
對女人提唔起勁

連登無基佬？

死基佬

冇

留tg?

你留 比你屌

點解我會覺得係tb變直文

我勁gay 好想比樓下保安屌 成日捕佢巡樓 後梯幫佢含

樓下得嬸嬸做
好想比大隻看更行後樓梯個陣捉住我強姦再中出

你啲老公仔呢？

Tg bigjjhk